Als een deur stootte, Tante Sally zij sprong en zei: "auw!"
als er iets viel, zij sprong en zei: "auw!"
Als je toevallig raak haar, toen ze de oorlog niet natrekt, ze hetzelfde gedaan; kon ze niet face noway en tevreden, want ze was er iets achter haar iedere keer--zij was dus altijd een wervelende rond plotselinge, en zei: "auw" en voordat ze kregen tweederde rond ze whirl weer terug, en zeg het nogmaals; en ze was bang om te gaan slapen, maar ze das niet is ingesteld.
Dus het ding werkte erg goed, Tom zei.
Hij zei dat hij nooit een ding werk meer tevreden.
